2個銀行户口點過數最抵

第一次做ft
諗住一個户口專儲錢，再過少少去另一個做日常洗費
依加有一個恆生同中銀戶口
點樣可以0手續費咁過數

暫時諗到入錢去股票户口再入錢塊另一個到

開個匯豐咪得

渣打過數全部免費

攞現金再存現金

拎現金出黎再入

電子支票

滙豐可以點樣

連晒落馬會 入落馬會再拎走

匯豐渣打網上過數唔收手續費，其他唔知

分saving 同current 户口咪得囉
駛撚兩間銀行

你搵幾十萬？
唔可以拎現金？

我都想咁講

寫支票

宜家好多ebanking過數唔洗手續費

馬會戶口
bank a過馬會 馬會再入bank b
1蚊手續費都唔收 仲要即時

支票 PayMe

申請馬會戶口 恒生就負責儲錢做bank a
中銀就出糧戶口bank b
一出糧就bank b入錢落馬會 馬會過落bank a
然後係bank a禁錢
又或者去馬會櫃枱拎錢

馬會可以登記連結2個銀行戶口嗎?

利申: 只連結左一個, 唔知2個得唔得.

馬會唔洗等3個鐘咩

可以

即時

順道問埋
喺馬會counter提款係咪必定要有智財咭先做到?
定就咁同佢講要㩒錢 講低戶口no.同款額就ok?

想問下中銀既話叫乜野名?
依加用緊果個係儲蓄賬戶即係saving 户口?

你係儲到錢既唔洗分兩個戶口都儲到

唔同銀行轉賬要收費，0收費就要提現金，入現金
或者寫支票

入去同teller 講開張本票

因為平時唔想煩,次次都記住自己要儲幾多唔可以用幾多

不過好似開本票都要手續費?
依加應該都係過去股票户口再過去第個户口

以家大路銀行用ebanking轉賬已經唔駛收手續費
只係要去開通個服務 好L方便

恒生網上轉帳好似已經免左手續費

咁我試下去開先
係咪即係拎部保安編碼器果隻?

有好多銀行跨行轉帳轉出唔洗收錢
但轉入要收錢
你睇清楚收費表

恆生開多個基本提款卡戶口

LINK馬會都OK喎 我都搞搞先

入左去既錢要3個鐘後先拎得返出黎
即時轉帳都有金額上限

想問下乜係SI
同埋citi有乜優惠?我見好似要3萬以上先有
暫時睇落好似渣打做出糧戶口最好
不過聽日就要交戶口no比HR
唔知過幾個星期咁快轉no會唔會比佢屌

SI即係總之定時入錢就算?

中銀冇一萬蚊就要扣六十蚊個政策真係好on9

之前讀書4年時間有2年都扣緊錢

你有無腦

我有我fd 銀行ac 就咁去櫃面拎ok?

SI = Standard Instruction
你當自動轉賬就得，人手入唔計

常行指示

我見呢個
係咪即係當人工15k
就係個個月都送100蚊比你
之後申請自動轉帳(SI)5樣野就一次性比600蚊你?
巴打你地講既方法即係搵第個户口定期過數扮係人工？